意大利增2萬多宗確診 再創單日新增病例新高

肺炎病例在意大利增加2萬多宗，再創單日新增病例新高，累計超過52萬宗。

意大利加強防疫措施，戲院、劇院、健身場地及泳池全面關閉，直至當地11月24 日，食肆及酒吧可以營業至每日傍晚6時。

較早前，大批極右翼分子與警察在首都羅馬發生激烈衝突，不滿意大利防疫措施嚴苛，示威者不斷投擲燃燒彈及焚燒雜物。總理孔特表示，期望避免再次實施全國封鎖，但由於很多地區的感染病例激增，預料中央政府稍後會宣布更多防疫措施。

多謝支那

香港黃絲又贏全球得我地咁聽政府話做好防疫限制自由

你出街記得唔好戴口罩

鬼佬始終覺得 戴口罩= loser
有效疫苗出黎之前歐洲已經玩完